{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76519&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성속초모닝뷰펜션"
    },
    "text": "高城に位置するモーニングビューペンションは雪岳山と東海を一望できる素晴らしい景色を誇っています。 ペンションは清潔でモダンな客室でリラックスできるように用意されています。 入室時間は5時からで、退室時間は11時です。 ただし、22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 ペンションは禁煙で、駐車も可能です。 ペンションでは様々な施設が利用できます。 スパとジェットプールを通じて疲れを癒してみてください。 スパの利用時間は午後9時までで、ジェットプールスパを利用する場合は客室予約の際にこれをご確認ください。 また、個別バーベキュー施設もご利用いただけます。 モーニング、ライム、ファイン客室は電気グリルを利用し、ロイヤルとファミリー客室は炭火バーベキューを楽しむことができます。 炭+グリルの料金は20,000ウォンで、締め切りは午後8時です。 また、ペンションではプールも運営しており、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 周辺の観光地には雪岳山、束草海水浴場、高城、永郞湖、松池湖海辺などがあります。 ご利用の際の注意事項としては、最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者のいない未成年者やペットの出入りが制限されます。 また、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。 オンシーズン中は料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 快適な休息のためにペンションに訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションではスパ、ジェットプール、バーベキュー施設、プールなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむための料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するためには保護者と一緒でなければなりませんか？",
            "answer": "はい、プールを利用するためには子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には雪岳山、束草海水浴場、高城、永郞湖、松池湖海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには未成年者やペットが入れますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者やペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 348
    }
}